何慕詩拆穿藍絲謊言

何慕詩拆穿藍絲謊言

何慕詩指男士的陰莖裏面沒有骨，認為「骨折」相是P圖。互聯網圖片

現職性治療師的何慕詩，眼見前日藍絲群組瘋傳一張聲稱「警員下體被黃屍暴徒打斷骨」的X光片，當中清楚見到陰莖內出現「骨折」情況，於是前晚在fb開live講解，她表示：「男士嘅陰莖裏面係唔可能有骨，我都有同啲專業人士研究過呢張相，覺得呢張相係有被P圖，就算我哋成日講嘅海綿體，喺X光片裏面亦都係見唔到。」

何慕詩接着詳細分析男士的身體構造，亦解釋在甚麼情況下才會令海綿體受傷，並貼出一張陰莖真的被折斷的相。她說：「其實喺冇勃起嘅情況下，係好難折斷，喺一個暴力鬥爭裏面，受傷嘅朋友喺呢個情況下，陰莖竟然會勃起咗？聽落真係比較荒謬。」

撰文：翁可人

相關新聞：王宗堯參與文宣：無懼白色恐怖

上一則
上一則
王宗堯參與文宣：無懼白色恐怖

下一則
下一則
【娛樂人物】蔣雅文蔣雅詩 我們都在公屋長大

王宗堯參與文宣：無懼白色恐怖
撐中大女生 咒警察落地獄王喜旺角指揮交通

狗撚咪有骨
好make sense

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？